{
  "ESC": "ESC",
  "{button_}{who}{_button}": "{button_}{who}{_button}",
  "{b_}{count}{_b}": "{b_}{count}{_b}",
  "{b_}{percent}{_b}": "{b_}{percent}{_b}",
  "404": "404",
  "500": "500",
  "\"{errorMsg}\". You can {a_}report the error{_a}.": "\"{errorMsg}\". {a_}오류를 신고{_a}할 수 있습니다.",
  "Failed to add message.": "메시지 추가에 실패했습니다.",
  "Failed to change chat channel description.": "채팅 채널 설명 변경에 실패했습니다.",
  "Failed to change vote on a poll.": "설문조사 투표 변경에 실패했습니다.",
  "Failed to close a poll.": "설문조사 종료에 실패했습니다.",
  "Failed to create chat channel.": "채팅 채널 생성에 실패했습니다.",
  "Failed to delete attachment of message.": "메시지 첨부 파일 삭제에 실패했습니다.",
  "Failed to delete message.": "메시지 삭제에 실패했습니다.",
  "Failed to edit message.": "메시지 편집에 실패했습니다.",
  "Failed to make emotion.": "감정 표현에 실패했습니다.",
  "Failed to pin message.": "메시지 고정에 실패했습니다.",
  "Failed to send stopped typing notification": "타이핑 중지 알림 전송에 실패했습니다",
  "Failed to send typing notification": "타이핑 알림 전송에 실패했습니다",
  "Failed to unpin message.": "메시지 고정 해제에 실패했습니다.",
  "Failed to vote on a poll.": "설문조사 투표에 실패했습니다.",
  "Failed to delete chat channel.": "채팅 채널 삭제에 실패했습니다.",
  "Failed to join chat channel.": "채팅 채널 참여에 실패했습니다.",
  "Failed to leave chat channel.": "채팅 채널 탈퇴에 실패했습니다.",
  "Failed to rename chat channel.": "채팅 채널 이름 변경에 실패했습니다.",
  "Automated ban because they're sending malformed messages resulting in: {error}": "잘못된 형식의 메시지를 보내 결과: {error}로 인해 자동 차단되었습니다",
  "Failed to accept invite.": "초대 수락에 실패했습니다.",
  "Failed to add chat channel": "채팅 채널 추가에 실패했습니다",
  "Failed to cancel proposal.": "제안 취소에 실패했습니다.",
  "Failed to create invite.": "초대 생성에 실패했습니다.",
  "Failed to create payment.": "결제 생성에 실패했습니다.",
  "Failed to create proposal.": "제안 생성에 실패했습니다.",
  "Failed to create the group: {reportError}": "그룹 생성에 실패했습니다: {reportError}",
  "Failed to force distribution date.": "배포 날짜 강제 설정에 실패했습니다.",
  "Failed to leave group. {codeError}": "그룹 탈퇴 실패. {codeError}",
  "Failed to mark proposals expired.": "제안 만료 표시 실패.",
  "Failed to notify expiring proposals.": "만료되는 제안 알림 실패.",
  "Failed to remove {memberID}: {reportError}": "{memberID} 제거 실패: {reportError}",
  "Failed to revoke invite.": "초대 취소 실패.",
  "Failed to send a payment thank you note.": "결제 감사 노트 전송 실패.",
  "Failed to update description of chat channel.": "채팅 채널 설명 업데이트 실패.",
  "Failed to update group distribution date.": "그룹 배포 날짜 업데이트 실패.",
  "Failed to update group invite expiry.": "그룹 초대 만료일 업데이트 실패.",
  "Failed to update group profile.": "그룹 프로필 업데이트 실패.",
  "Failed to update group settings.": "그룹 설정 업데이트 실패.",
  "Failed to update payment.": "결제 업데이트 실패.",
  "Failed to update voting rules. {codeError}": "투표 규칙 업데이트 실패. {codeError}",
  "Failed to upload the group picture. {codeError}": "그룹 사진 업로드 실패. {codeError}",
  "Failed to vote on proposal.": "제안 투표 실패.",
  "Duplicate channel name": "중복 채널 이름",
  "Error during login contract sync": "로그인 계약 동기화 중 오류",
  "Failed to create a new direct message channel.": "새 직접 메시지 채널 생성 실패.",
  "Failed to delete direct message.": "직접 메시지 삭제 실패.",
  "Failed to join a direct message.": "직접 메시지 참여 실패.",
  "Failed to join a group.": "그룹 참여 실패.",
  "Failed to leave a group.": "그룹에서 나가는 데 실패했습니다.",
  "Failed to remove delete tokens for the attachments.": "첨부 파일의 삭제 토큰을 제거하는 데 실패했습니다.",
  "Failed to save delete tokens for the attachments.": "첨부 파일의 삭제 토큰을 저장하는 데 실패했습니다.",
  "Failed to set direct message visibility.": "다이렉트 메시지 가시성을 설정하는 데 실패했습니다.",
  "Failed to set group attributes.": "그룹 속성을 설정하는 데 실패했습니다.",
  "Failed to set profile attributes.": "프로필 속성을 설정하는 데 실패했습니다.",
  "Failed to update profile settings.": "프로필 설정을 업데이트하는 데 실패했습니다.",
  "Failed to upload files: {reportError}": "파일 업로드에 실패했습니다: {reportError}",
  "Failed to upload the profile picture. {codeError}": "프로필 사진 업로드에 실패했습니다. {codeError}",
  "Join group error during login: {msg}": "로그인 중 그룹 가입 오류: {msg}",
  "Failed to create user identity: {reportError}": "사용자 ID 생성에 실패했습니다: {reportError}",
  "Failed to log in: {reportError}": "로그인에 실패했습니다: {reportError}",
  "Automatically switched to pledging {zero}": "{zero} 서약으로 자동 전환되었습니다.",
  "Do you make at least {amount} per month?": "월 {amount} 이상 벌 수 있나요?",
  "Error joining chatroom": "채팅룸 가입 오류",
  "Error joining the #general chatroom": "#general 채팅룸 가입 오류",
  "Group sizes are limited to {a_}Dunbar's Number{_a} to prevent fraud.": "사기 방지를 위해 그룹 크기는 {a_}Dunbar's Number{_a}로 제한됩니다.",
  "Groups over 150 members are at significant risk for fraud, {a_}because it is difficult to verify everyone's identity.{_a} Are you sure that you want to add more members?": "150명 이상의 그룹은 사기 위험이 크며, {a_}모든 사람의 신원을 확인하기 어렵기 때문입니다.{_a} 더 많은 멤버를 추가하시겠습니까?",
  "Mincome changed": "최소 소득이 변경되었습니다.",
  "There was an error joining the #general chatroom because it doesn't exist": "#general 채팅룸이 존재하지 않아 가입 오류가 발생했습니다.",
  "There was an error joining the {chatRoomName} chatroom": "{chatRoomName} 채팅룸 가입 오류가 발생했습니다.",
  "You now make more than the mincome. Would you like to increase your pledge?": "이제 최소 소득보다 더 벌고 있습니다. 서약을 늘리시겠습니까?",
  "Close": "닫기",
  "No": "아니오",
  "Yes": "예",
  "Cancel": "취소",
  "OK": "확인",
  "An error occurred while logging in. Please try logging in again. {br_}Error details: {err}.": "로그인 중 오류가 발생했습니다. 다시 로그인해 보세요. {br_}오류 세부 정보: {err}.",
  "Failed to signup: {reportError}": "회원가입 실패: {reportError}",
  "Identity contract ID mismatch during login": "로그인 중 ID 계약 ID 불일치",
  "Incorrect username or password": "잘못된 사용자 이름 또는 비밀번호",
  "Log out": "로그아웃",
  "Login error": "로그인 오류",
  "The server's history for your identity contract has diverged from ours. This can happen in extremely rare circumstances due to either malicious activity or a bug. {br_}To fix this, the contract needs to be resynced, and some recent events may be missing. {br_}Would you like to log out and resync data on your next login? {br_}Error details: {err}.": "서버의 ID 계약 기록이 우리 것과 분기되었습니다. 이는 악의적인 활동이나 버그로 인해 극히 드문 경우에 발생할 수 있습니다. {br_}이 문제를 해결하려면 계약을 다시 동기화해야 하며, 최근 일부 이벤트가 누락될 수 있습니다. {br_}로그아웃하고 다음 로그인 시 데이터를 다시 동기화하시겠습니까? {br_}오류 세부 정보: {err}.",
  "Your account seems to have been deleted from the server. {br_}To fix this, you need to log out and create a new account. {br_}Error details: {err}.": "계정이 서버에서 삭제된 것 같습니다. {br_}이 문제를 해결하려면 로그아웃하고 새 계정을 생성해야 합니다. {br_}오류 세부 정보: {err}.",
  "Design System": "디자인 시스템",
  "Error Testing": "오류 테스트",
  "Global Dashboard": "전역 대시보드",
  "Group Chat": "그룹 채팅",
  "Group Dashboard": "그룹 대시보드",
  "Pending Approval": "승인 대기 중",
  "Group Income": "그룹 수입",
  "Loading": "로딩 중",
  "Contributions": "기여",
  "Payments": "결제",
  "Group Settings": "그룹 설정",
  "Join a Group": "그룹 가입",
  "Error setting up push notifications": "푸시 알림 설정 오류",
  "Error setting up push notifications: {errMsg}{br_}{br_}Please make sure {a_}push services are enabled{_a} in your Browser settings, and then try reloading the app and toggling the push notifications toggle in the Notifications user settings.": "푸시 알림 설정 오류: {errMsg}{br_}{br_}브라우저 설정에서 {a_}푸시 서비스가 활성화{_a}되어 있는지 확인한 후, 앱을 다시 로드하고 알림 사용자 설정에서 푸시 알림 토글을 전환해 보세요.",
  "Chatroom activity": "채팅방 활동",
  "Group activity": "그룹 활동",
  "New chatroom message. An iOS bug prevents us from saying what it is.": "새 채팅방 메시지. iOS 버그로 인해 내용을 표시할 수 없습니다.",
  "New group activity. An iOS bug prevents us from saying what it is.": "새 그룹 활동. iOS 버그로 인해 내용을 표시할 수 없습니다.",
  "Error while setting up service worker: {err}": "서비스 워커 설정 중 오류: {err}",
  "Failed to login": "로그인 실패",
  "Loading events from server...": "서버에서 이벤트 로딩 중...",
  "The server's history for '{type}' has diverged from ours. This can happen in extremely rare circumstances due to either malicious activity or a bug.\n\nTo fix this, the contract needs to be resynced, and some recent events may be missing. Would you like to do so now?\n\n(If problems persist, please open the Troubleshooting page under the User Settings and resync all contracts.)": "서버의 '{type}' 기록이 우리 것과 분기되었습니다. 이는 악의적인 활동이나 버그로 인해 극히 드문 경우에 발생할 수 있습니다.\n\n이 문제를 해결하려면 계약을 다시 동기화해야 하며, 최근 일부 이벤트가 누락될 수 있습니다. 지금 하시겠습니까?\n\n(문제가 지속되면 사용자 설정 아래 문제 해결 페이지를 열고 모든 계약을 다시 동기화하세요.)",
  "There was a problem resyncing the contract: {errMsg}\n\nPlease see the Application Logs under User Settings for more details. The Troubleshooting page in User Settings may be another way to fix the problem.": "계약 다시 동기화 중 문제 발생: {errMsg}\n\n자세한 내용은 사용자 설정 아래 애플리케이션 로그를 확인하세요. 사용자 설정의 문제 해결 페이지가 문제를 해결하는 또 다른 방법일 수 있습니다.",
  "This browser doesn't support all features required to use Group Income. Please try a different browser.": "이 브라우저는 Group Income 사용에 필요한 모든 기능을 지원하지 않습니다. 다른 브라우저를 사용해 보세요.",
  "Trying to reconnect...": "재연결 시도 중...",
  "Unsupported browser": "지원되지 않는 브라우저",
  "We could not connect to the server. Please refresh the page.": "서버에 연결할 수 없습니다. 페이지를 새로 고치세요.",
  "Your app seems to be corrupted. Please {a_}re-sync your app data.{_a}": "앱이 손상된 것 같습니다. {a_}앱 데이터를 다시 동기화{_a}하세요.",
  "Your device appears to be offline.": "장치가 오프라인입니다.",
  "Error details: {reportError}": "오류 세부 정보: {reportError}",
  "Only the channel creator can change description.": "채널 생성자만 설명을 변경할 수 있습니다.",
  "Only the channel creator can rename.": "채널 생성자만 이름을 변경할 수 있습니다.",
  "Only the group creator and the person who sent the message can delete it.": "그룹 생성자와 메시지를 보낸 사람만 삭제할 수 있습니다.",
  "Only the person who sent the message can delete it.": "메시지를 보낸 사람만 삭제할 수 있습니다.",
  "Original message was removed by {user}": "원본 메시지가 {user}에 의해 제거되었습니다.",
  "Poll option must be less than {n} characters": "투표 옵션은 {n}자 미만이어야 합니다.",
  "Poll question must be less than {n} characters": "투표 질문은 {n}자 미만이어야 합니다.",
  "Only the channel creator can delete channel.": "채널 생성자만 채널을 삭제할 수 있습니다.",
  "Admin credentials needed and not implemented yet.": "관리자 자격 증명이 필요하며 아직 구현되지 않았습니다.",
  "Can't change distribution date because distribution period has already started.": "배포 기간이 이미 시작되었기 때문에 배포 날짜를 변경할 수 없습니다.",
  "Cannot remove the last member.": "마지막 멤버를 제거할 수 없습니다.",
  "Chatroom name cannot contain white-space": "채팅방 이름에 공백을 포함할 수 없습니다.",
  "Chatroom name must be lower-case only": "채팅방 이름은 소문자만 사용해야 합니다.",
  "Not part of the group.": "그룹의 일부가 아닙니다.",
  "Only group creator can allow public channels.": "그룹 생성자만 공개 채널을 허용할 수 있습니다.",
  "Only group creator can update distribution date.": "그룹 생성자만 배포 날짜를 업데이트할 수 있습니다.",
  "Only the group creator can remove members.": "그룹 생성자만 멤버를 제거할 수 있습니다.",
  "The link does not exist.": "링크가 존재하지 않습니다.",
  "There is an identical open proposal.": "동일한 열린 제안이 있습니다.",
  "Already joined direct message.": "이미 직접 메시지에 참여했습니다.",
  "Not existing direct message.": "존재하지 않는 직접 메시지입니다.",
  "Unable to confirm that the username {username} belongs to this identity contract": "사용자 이름 {username}이 이 ID 계약에 속하는지 확인할 수 없습니다.",
  "voting rules": "투표 규칙",
  "voting system": "투표 시스템",
  "distribution date": "배포 날짜",
  "mincome": "최소 소득",
  "1d": "1일",
  "<1m": "<1분",
  "Today": "오늘",
  "Yesterday": "어제",
  "{hours}h": "{hours}시간",
  "{minutes}m": "{minutes}분",
  "Pending": "대기 중",
  "New message": "새 메시지",
  "A member left your group. Contributions were updated accordingly.": "멤버가 그룹을 떠났습니다. 이에 따라 기여도가 업데이트되었습니다.",
  "A member was kicked out of the group. Contributions were updated accordingly.": "멤버가 그룹에서 추방되었습니다. 이에 따라 기여도가 업데이트되었습니다.",
  "A new distribution period ({period}) has started. Please check Payment TODOs.": "새로운 분배 기간({period})이 시작되었습니다. 결제 TODO를 확인하세요.",
  "A new distribution period ({period}) has started. Please update your income details if they have changed.": "새로운 분배 기간({period})이 시작되었습니다. 소득 세부 정보가 변경된 경우 업데이트하세요.",
  "Contribution reminder": "기여도 알림",
  "Distribution date change": "분배 날짜 변경",
  "Distribution period ends soon": "분배 기간이 곧 종료됩니다",
  "Do not forget to send your pledge by {strong_}{date}{_strong}.": "{strong_}{date}{_strong}까지 서약을 보내는 것을 잊지 마세요.",
  "Error": "오류",
  "Internal error": "내부 오류",
  "Less than 1 week left before the distribution period ends - don't forget to send payments!": "분배 기간 종료까지 1주일 미만 남았습니다 - 결제를 보내는 것을 잊지 마세요!",
  "Member added": "멤버 추가됨",
  "Member addition": "멤버 추가",
  "Member removal": "멤버 제거",
  "Mincome change": "최소 소득 변경",
  "Mincome changes": "최소 소득 변경사항",
  "New distribution period": "새로운 분배 기간",
  "Non-monetary contribution updated": "비금전적 기여도 업데이트됨",
  "Payment received": "결제 수신됨",
  "Proposal about to expire: {i_}\"{proposalTitle}\"{_i}. Please vote!": "만료 임박 제안: {i_}\"{proposalTitle}\"{_i}. 투표해주세요!",
  "Proposal closed": "제안 종료됨",
  "Proposal expiring": "제안 만료 중",
  "Thank you note received": "감사 노트 받음",
  "The group has a new member. Say hi to {strong_}{name}{_strong}!": "그룹에 새 멤버가 추가되었습니다. {strong_}{name}{_strong}에게 인사하세요!",
  "The group has a new member. Say hi!": "그룹에 새 멤버가 추가되었습니다. 인사하세요!",
  "The mincome has changed to {amount}.": "최소소득이 {amount}으로 변경되었습니다.",
  "Update income details": "소득 세부 정보 업데이트",
  "Voting rule change": "투표 규칙 변경",
  "Warning": "경고",
  "You created a proposal.": "제안을 생성하셨습니다.",
  "You haven't updated your income details in more than {months} months. Would you like to review them now?": "{months}개월 이상 소득 세부 정보를 업데이트하지 않았습니다. 지금 검토하시겠습니까?",
  "You proposed to add a member to the group.": "그룹에 멤버를 추가하는 제안을 하셨습니다.",
  "You proposed to change the group distribution date.": "그룹 분배 날짜를 변경하는 제안을 하셨습니다.",
  "You proposed to change the group mincome.": "그룹 최소소득을 변경하는 제안을 하셨습니다.",
  "You proposed to change the group voting system.": "그룹 투표 시스템을 변경하는 제안을 하셨습니다.",
  "You proposed to remove a member from the group.": "그룹에서 멤버를 제거하는 제안을 하셨습니다.",
  "Your proposal \"{title}\" was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "당신의 제안 \"{title}\"이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "Your proposal to add {member} to the group was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "그룹에 {member}를 추가하는 당신의 제안이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "Your proposal to change group's {setting} to {value} was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "그룹의 {setting}을 {value}으로 변경하는 당신의 제안이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "Your proposal to change group's {setting} was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "그룹의 {setting}을 변경하는 당신의 제안이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "Your proposal to remove {member} from the group was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "그룹에서 {member}를 제거하는 당신의 제안이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "accepted": "승인됨",
  "cancelled": "취소됨",
  "expired": "만료됨",
  "rejected": "거부됨",
  "{errName} during {activity} for '{action}' from {b_}{who}{_b} to '{contract}': '{errMsg}'": "{activity} 중 {errName}: '{action}'에 대해 {b_}{who}{_b}로부터 '{contract}'로: '{errMsg}'",
  "{errName} during {activity} for '{action}' from {who} to '{contract}': '{errMsg}'": "{activity} 중 {errName}: '{action}'에 대해 {who}로부터 '{contract}'로: '{errMsg}'",
  "{errName} during {activity} for '{action}' to '{contract}': '{errMsg}'": "{activity} 중 {errName}: '{action}'에 대해 '{contract}'로: '{errMsg}'",
  "{first} and {rest} more": "{first}와 {rest} 더",
  "{name} added non-monetary contribution: {strong_}{added}{_strong}": "{name}이 비금전적 기여를 추가했습니다: {strong_}{added}{_strong}",
  "{name} removed non-monetary contribution: {strong_}{removed}{_strong}": "{name}이 비금전적 기여를 제거했습니다: {strong_}{removed}{_strong}",
  "{name} updated non-monetary contribution: added {strong_}{added}{_strong} and removed {strong_}{removed}{_strong}": "{name}이 비금전적 기여를 업데이트했습니다: {strong_}{added}{_strong} 추가 및 {strong_}{removed}{_strong} 제거",
  "{strong_}{name}'s{_strong} proposal \"{title}\" was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "{strong_}{name}'s{_strong} 제안 \"{title}\"이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "{strong_}{name}'s{_strong} proposal to add {member} to the group was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "{strong_}{name}'s{_strong} 그룹에 {member} 추가 제안이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "{strong_}{name}'s{_strong} proposal to change group's {setting} to {value} was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "{strong_}{name}'s{_strong} 그룹 {setting}을 {value}으로 변경 제안이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "{strong_}{name}'s{_strong} proposal to change group's {setting} was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "{strong_}{name}'s{_strong} 그룹 {setting} 변경 제안이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "{strong_}{name}'s{_strong} proposal to remove {member} from the group was {strong_}{closedWith}{_strong}.": "{strong_}{name}'s{_strong} 그룹에서 {member} 제거 제안이 {strong_}{closedWith}{_strong}되었습니다.",
  "{strong_}{name}{_strong} created a proposal. Vote now!": "{strong_}{name}{_strong}이 제안을 생성했습니다. 지금 투표하세요!",
  "{strong_}{name}{_strong} has left your group. Contributions were updated accordingly.": "{strong_}{name}{_strong}이 당신의 그룹을 떠났습니다. 기여가 이에 따라 업데이트되었습니다.",
  "{strong_}{name}{_strong} proposed to add a member to the group. Vote now!": "{strong_}{name}{_strong}이 그룹에 멤버 추가를 제안했습니다. 지금 투표하세요!",
  "{strong_}{name}{_strong} proposed to change the group distribution date. Vote now!": "{strong_}{name}{_strong}이 그룹 분배 날짜 변경을 제안했습니다. 지금 투표하세요!",
  "{strong_}{name}{_strong} proposed to change the group mincome. Vote now!": "{strong_}{name}{_strong}이 그룹 최소소득 변경을 제안했습니다. 지금 투표하세요!",
  "{strong_}{name}{_strong} proposed to change the group voting system. Vote now!": "{strong_}{name}{_strong}이 그룹 투표 시스템 변경을 제안했습니다. 지금 투표하세요!",
  "{strong_}{name}{_strong} proposed to remove a member from the group. Vote now!": "{strong_}{name}{_strong}이 그룹에서 멤버 제거를 제안했습니다. 지금 투표하세요!",
  "{strong_}{name}{_strong} sent you a {amount} mincome contribution. {strong_}Review and send a thank you note.{_strong}": "{strong_}{name}{_strong}이 {amount} 최소소득 기여를 보냈습니다. {strong_}검토하고 감사 노트를 보내세요.{_strong}",
  "{strong_}{name}{_strong} sent you a {strong_}thank you note{_strong} for your contribution.": "{strong_}{name}{_strong}이 당신의 기여에 대해 {strong_}감사 노트{_strong}를 보냈습니다.",
  "{strong_}{name}{_strong} was kicked out of the group. Contributions were updated accordingly.": "{strong_}{name}{_strong}이 그룹에서 추방되었습니다. 기여가 이에 따라 업데이트되었습니다.",
  "New proposal": "새 제안",
  "Avatar updated!": "아바타가 업데이트되었습니다!",
  "Change avatar": "아바타 변경",
  "Failed to save avatar. {reportError}": "아바타 저장 실패. {reportError}",
  "Failed to upload avatar. {reportError}": "아바타 업로드 실패. {reportError}",
  "{num} new notifications": "{num}개의 새 알림",
  "Copy string": "문자열 복사",
  "Copied to clipboard!": "클립보드에 복사되었습니다!",
  "Welcome to {groupName}!": "{groupName}에 오신 것을 환영합니다!",
  "You are now embarking on a new journey. We hope you have a blast!": "이제 새로운 여정을 시작합니다. 즐거운 시간 되세요!",
  "{groupName}'s avatar": "{groupName}의 아바타",
  "Awesome": "멋져요",
  "Copy link": "링크 복사",
  "Your invite": "당신의 초대",
  "Hang in there": "조금만 기다려 주세요",
  "Magic is happening...": "마법이 일어나고 있습니다...",
  "Page details": "페이지 세부정보",
  "Show profile": "프로필 보기",
  "Add a bio": "자기소개 추가",
  "Add payment information": "결제 정보 추가",
  "Edit bio": "자기소개 편집",
  "Edit payment info": "결제 정보 편집",
  "Help other users send monthly contributions your way by adding your payment information.": "결제 정보를 추가하여 다른 사용자가 월별 기부를 보낼 수 있도록 도와주세요.",
  "No longer a member of the group": "그룹 멤버가 아닙니다",
  "Send message": "메시지 보내기",
  "{username} profile": "{username} 프로필",
  "Remove member": "멤버 제거",
  "Close profile": "프로필 닫기",
  "Clear search": "검색 지우기",
  "Search...": "검색...",
  "Toggle navigation": "탐색 토글",
  "Create": "생성",
  "The percentage value you are choosing is most likely too low for a decision that can have a potentially significant impact on a person's life. Please consider using a {a_}supermajority threshold{_a}.": "선택한 백분율 값은 한 사람의 삶에 잠재적으로 중대한 영향을 미칠 수 있는 결정에 대해 너무 낮을 가능성이 큽니다. {a_}초과 다수 요건{_a}을 사용하는 것을 고려해 주세요.",
  "What percentage of members need to agree to pass a proposal?": "제안을 통과시키기 위해 멤버의 몇 %가 동의해야 하나요?",
  "\"No\" votes required to block a proposal": "\"No\" 투표가 제안을 차단하는 데 필요합니다",
  "Click and drag to reposition": "위치 조정을 위해 클릭하고 드래그하세요",
  "Edit avatar": "아바타 편집",
  "Pinch to zoom, drag to reposition": "확대를 위해 핀치, 위치 조정을 위해 드래그",
  "Replace photo": "사진 교체",
  "Save": "저장",
  "Dismiss message": "메시지 닫기",
  "Group members and their pledges": "그룹 멤버와 그들의 서약",
  "This month's overview": "이번 달 개요",
  "Total covered": "총 충당된 금액",
  "Total given": "총 지급된 금액",
  "Total needed": "총 필요한 금액",
  "Surplus": "잉여금",
  "3. Minimum Income": "3. 최소 소득",
  "Currency": "통화",
  "On what day should the first payment distribution be calculated?": "첫 번째 지급 분배를 어떤 날 계산해야 하나요?",
  "Payment distribution will be calculated every 30 days.": "지급 분배는 30일마다 계산됩니다.",
  "Select which day of the month the distribution should be calculated. Every group member will need to update their mincome details before this date to ensure that the algorithm can fairly distribute available funds between group members.": "분배를 계산할 월의 날짜를 선택하세요. 모든 그룹 멤버는 이 날짜 전에 mincome 세부 정보를 업데이트해야 알고리즘이 그룹 멤버 간에 사용 가능한 자금을 공정하게 분배할 수 있습니다.",
  "This value can be adjusted in the future.": "이 값은 나중에 조정할 수 있습니다.",
  "What is the minimum monthly income this group is trying to ensure for its members?": "이 그룹이 멤버들에게 보장하려는 최소 월 소득은 얼마인가요?",
  "Amount": "금액",
  "Choose your group's distribution date": "그룹의 분배 날짜 선택",
  "1. Create a new group": "1. 새 그룹 생성",
  "Group avatar": "그룹 아바타",
  "The group picture must be a valid url": "그룹 사진은 유효한 URL이어야 합니다",
  "Upload an image": "이미지 업로드",
  "What is the name of your group?": "그룹 이름은 무엇인가요?",
  "Privacy Settings": "개인정보 설정",
  "This step is to be designed. What group privacy settings would you feel more comfortable having control over? Let us know at dunno@groupincome.org!": "이 단계는 설계될 예정입니다. 어떤 그룹 개인정보 설정을 제어하는 것이 더 편안할까요? dunno@groupincome.org로 알려주세요!",
  "2. Group Purpose": "2. 그룹 목적",
  "Group Purpose": "그룹 목적",
  "How would you describe your group?": "그룹을 어떻게 설명하시겠어요?",
  "This is optional.": "이것은 선택사항입니다.",
  "4. Voting System": "4. 투표 시스템",
  "Proposals are how the group makes decisions. You can propose for example, to add or remove members, or to change your group’s mincome value.": "제안은 그룹이 결정을 내리는 방법입니다. 예를 들어 멤버를 추가하거나 제거하거나, 그룹의 최소 소득 값을 변경하는 제안을 할 수 있습니다.",
  "Voting on proposals": "제안에 대한 투표",
  "close modal": "모달 닫기",
  "Modal Title Missing": "모달 제목 누락",
  "Acknowledgements": "감사의 말씀",
  "App Version: {appVersion}{br_}Contracts Version: {contractsVersion}{br_}SW Version: {swVer}": "앱 버전: {appVersion}{br_}계약 버전: {contractsVersion}{br_}SW 버전: {swVer}",
  "Settings": "설정",
  "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "A password is required.": "비밀번호가 필요합니다.",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "비밀번호",
  "The form is invalid.": "폼이 유효하지 않습니다.",
  "Coming soon": "곧 출시됩니다",
  "Login": "로그인",
  "Create an account": "계정 생성",
  "Log in": "로그인",
  "Not on Group Income yet?": "아직 Group Income에 가입하지 않았나요?",
  "Toggle password visibility": "비밀번호 표시 전환",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Confirm new Password": "새 비밀번호 확인",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "Invalid password": "유효하지 않은 비밀번호",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "Please confirm your password.": "비밀번호를 확인해주세요.",
  "Passwords do not match.": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Your password must be at least {minChars} characters long.": "비밀번호는 최소 {minChars}자여야 합니다.",
  "Your current password is required.": "현재 비밀번호가 필요합니다.",
  "A username can only contain letters, digits, hyphens or underscores.": "사용자 이름은 문자, 숫자, 하이픈 또는 언더스코어만 포함할 수 있습니다.",
  "A username cannot contain two consecutive hyphens or underscores.": "사용자 이름은 연속된 두 개의 하이픈 또는 언더스코어를 포함할 수 없습니다.",
  "A username cannot contain uppercase letters.": "사용자 이름은 대문자를 포함할 수 없습니다.",
  "A username cannot contain whitespace.": "사용자 이름은 공백을 포함할 수 없습니다.",
  "A username cannot exceed {maxChars} characters.": "사용자 이름은 {maxChars}자를 초과할 수 없습니다.",
  "A username cannot start or end with a hyphen.": "사용자 이름은 하이픈으로 시작하거나 끝날 수 없습니다.",
  "A username cannot start or end with an underscore.": "사용자 이름은 언더스코어로 시작하거나 끝날 수 없습니다.",
  "A username is required.": "사용자 이름이 필요합니다.",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "I agree to the {a_}terms and conditions{_a}": "{a_}이용 약관{_a}에 동의합니다",
  "This username is already being used.": "이 사용자 이름은 이미 사용 중입니다.",
  "You need to agree to the terms and conditions.": "이용 약관에 동의해야 합니다.",
  "Sign Up": "가입",
  "Sign up": "가입하기",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있나요?",
  "Are you sure you want to delete this file permanently?": "이 파일을 영구적으로 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this message and its file attachments?": "이 메시지와 첨부 파일을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete this message?": "이 메시지를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to remove this pinned message?": "이 고정 메시지를 제거하시겠습니까?",
  "Can't send message when offline, please connect to the Internet": "오프라인일 때는 메시지를 보낼 수 없습니다. 인터넷에 연결해주세요.",
  "Delete file": "파일 삭제",
  "Error while deleting a message": "메시지 삭제 중 오류",
  "Failed to initialize chatroom": "채팅방 초기화 실패",
  "Proposal notification": "제안 알림",
  "Remove pinned message": "고정 메시지 제거",
  "New": "새로운",
  "Delete message": "메시지 삭제",
  "(you)": "(당신)",
  "Direct Messages": "다이렉트 메시지",
  "Added.": "추가됨.",
  "Channel members": "채널 멤버",
  "Group members only": "그룹 멤버만",
  "Removed.": "제거됨.",
  "Private channel": "비공개 채널",
  "Public channel": "공개 채널",
  "{name} (you)": "{name} (당신)",
  "Others ({nbMembers})": "기타 ({nbMembers})",
  "Search": "검색",
  "Showing {searchCount} {strong_}results{_strong} for \"{searchTerm}\"": "\"{searchTerm}\"에 대한 {searchCount}개의 {strong_}결과{_strong}가 표시되고 있습니다",
  "Showing {strong_}1 result{_strong} for \"{searchTerm}\"": "\"{searchTerm}\"에 대한 {strong_}1개의 결과{_strong}가 표시되고 있습니다",
  "Sorry, we couldn't find anyone called \"{searchTerm}\"": "\"{searchTerm}\"이라는 사람을 찾을 수 없습니다",
  "Members": "멤버",
  "Add {span_}to channel{_span}": "{span_}채널에{_span} 추가",
  "Channel members ({nbMembers})": "채널 멤버 ({nbMembers})",
  "Undo": "실행 취소",
  "All new messages": "모든 새 메시지",
  "Direct messages and mentions": "다이렉트 메시지 및 멘션",
  "Mute all sounds from chat notifications": "채팅 알림의 모든 소리 음소거",
  "Nothing": "아무것도",
  "Play sounds for all new messages": "모든 새 메시지에 대한 소리 재생",
  "Play sounds for direct messages and mentions": "다이렉트 메시지 및 멘션에 대한 소리 재생",
  "Send notifications for:": "알림 보내기:",
  "Sounds:": "소리:",
  "This field is required": "이 필드는 필수입니다",
  "Notifications": "알림",
  "Add a description": "설명 추가",
  "I’m here to keep you update while you are away.": "당신이 자리를 비운 동안 업데이트를 유지하기 위해 여기 있습니다.",
  "This is the beginning of {name}.": "{name}의 시작입니다.",
  "Welcome!": "환영합니다!",
  "You and {name} can chat in private here.": "당신과 {name}은 여기서 비공개로 채팅할 수 있습니다.",
  "You can post private notes to yourself here.": "여기서 자신에게 비공개 노트를 게시할 수 있습니다.",
  "Add members": "멤버 추가",
  "Channels": "채널",
  "All group members will be able to see or join this channel.": "모든 그룹 멤버가 이 채널을 보거나 참여할 수 있습니다.",
  "Channel Privacy": "채널 개인정보 보호",
  "Create a channel": "채널 생성",
  "Create channel": "채널 생성",
  "Failed to create chat channel. {reportError}": "채팅 채널 생성 실패. {reportError}",
  "Group channel": "그룹 채널",
  "Only added members will have access.": "추가된 멤버만 액세스할 수 있습니다.",
  "People from outside the group can see the channel's content": "그룹 외부의 사람들이 채널의 내용을 볼 수 있습니다",
  "Please select": "선택해주세요",
  "Description of the channel": "채널 설명",
  "Description": "설명",
  "Reached character limit.": "문자 수 제한에 도달했습니다.",
  "Name": "이름",
  "A question is required.": "질문이 필요합니다.",
  "Add options": "옵션 추가",
  "Allow multiple choice": "다중 선택 허용",
  "Ask a question!": "질문을 하세요!",
  "Expires after (days)": "(일) 후 만료",
  "Hide who voted": "투표한 사람 숨기기",
  "New poll": "새 설문",
  "Note: it is possible for a group member to \"hack\" the app to figure out who voted on what.": "참고: 그룹 멤버가 앱을 \"해킹\"하여 누가 무엇에 투표했는지 알아낼 수 있습니다.",
  "Option value": "옵션 값",
  "Option {index}": "옵션 {index}",
  "Remove option": "옵션 제거",
  "Create poll": "설문 생성",
  "Add more": "더 추가",
  "Failed to change the chatroom settings": "채팅방 설정 변경 실패",
  "Failed to create a new chatroom": "새 채팅방 생성 실패",
  "All messages will be deleted;": "모든 메시지가 삭제됩니다;",
  "Are you sure you want to delete {name}?": "{name}을 삭제하시겠습니까?",
  "Members will be removed from the channel;": "멤버가 채널에서 제거됩니다;",
  "Please confirm that you want to delete this channel": "이 채널을 삭제하시겠습니까 확인해주세요",
  "This channel will no longer be visible.": "이 채널은 더 이상 보이지 않습니다.",
  "Yes, I want to {strong_}delete {name} permanently{_strong}.": "예, {strong_}{name}을 영구적으로 삭제하고 싶습니다{_strong}.",
  "This action {strong_}cannot be undone{_strong}.": "이 작업은 {strong_}되돌릴 수 없습니다{_strong}.",
  "Delete channel": "채널 삭제",
  "Channel description": "채널 설명",
  "DELETE {GROUP_NAME}": "{GROUP_NAME} 삭제",
  "Rename channel": "채널 이름 변경",
  "Groups chat shortcut": "그룹 채팅 단축키",
  "Are you sure you want to leave {channelName}?": "{channelName}을 떠나시겠습니까?",
  "Leave Channel": "채널 나가기",
  "You will no longer be able to send or see messages in this channel.": "이 채널에서 더 이상 메시지를 보내거나 볼 수 없습니다.",
  "Copy message link": "메시지 링크 복사",
  "Copy message text": "메시지 텍스트 복사",
  "Mark unread": "읽지 않음으로 표시",
  "More options": "더 많은 옵션",
  "Pin to channel": "채널에 고정",
  "Reply": "답장",
  "Unpin from channel": "채널에서 고정 해제",
  "Add reaction": "반응 추가",
  "Retry": "재시도",
  "Edit": "편집",
  "Message failed to send.": "메시지 보내기 실패.",
  "Pinned by {strong_}{user}{_strong}": "{strong_}{user}{_strong}가 고정함",
  "Resend message": "메시지 재전송",
  "Show less": "간략히 보기",
  "Show more": "더 보기",
  "you": "당신",
  "Proposal Accepted": "제안 수락됨",
  "Proposal cancelled": "제안 취소됨",
  "Proposal expired": "제안 만료됨",
  "Proposal expiring on {date}": "{date}에 만료되는 제안",
  "Proposal from {from} is accepted. \"{title}\"": "{from}의 제안이 수락되었습니다. \"{title}\"",
  "Proposal from {from} is cancelled. \"{title}\"": "{from}의 제안이 취소되었습니다. \"{title}\"",
  "Proposal from {from} is expired. \"{title}\"": "{from}의 제안이 만료되었습니다. \"{title}\"",
  "Proposal from {from} is expiring. \"{title}\"": "{from}의 제안이 만료 중입니다. \"{title}\"",
  "Proposal from {from} is rejected. \"{title}\"": "{from}의 제안이 거부되었습니다. \"{title}\"",
  "Proposal from {from} to add {member} is accepted.": "{from}의 {member} 추가 제안이 수락되었습니다.",
  "Proposal from {from} to add {member} is cancelled.": "{from}의 {member} 추가 제안이 취소되었습니다.",
  "Proposal from {from} to add {member} is expired.": "{from}의 {member} 추가 제안이 만료되었습니다.",
  "Proposal from {from} to add {member} is expiring.": "{from}의 {member} 추가 제안이 만료 중입니다.",
  "Proposal from {from} to add {member} is rejected.": "{from}의 {member} 추가 제안이 거부되었습니다.",
  "Proposal from {from} to change the {setting} is accepted.": "{from}의 {setting} 변경 제안이 수락되었습니다.",
  "Proposal from {from} to change the {setting} is cancelled.": "{from}의 {setting} 변경 제안이 취소되었습니다.",
  "Proposal from {from} to change the {setting} is expired.": "{from}의 {setting} 변경 제안이 만료되었습니다.",
  "Proposal from {from} to change the {setting} is expiring.": "{from}의 {setting} 변경 제안이 만료 중입니다.",
  "Proposal from {from} to change the {setting} is rejected.": "{from}의 {setting} 변경 제안이 거부되었습니다.",
  "Proposal from {from} to remove {member} is accepted.": "{from}의 {member} 제거 제안이 수락되었습니다.",
  "Proposal from {from} to remove {member} is cancelled.": "{from}의 {member} 제거 제안이 취소되었습니다.",
  "Proposal from {from} to remove {member} is expiring.": "{from}의 {member} 제거 제안이 만료 중입니다.",
  "Proposal rejected": "제안 거부됨",
  "See proposal": "제안 보기",
  "{from} created a proposal. \"{title}\"": "{from}이(가) 제안을 생성했습니다. \"{title}\"",
  "{from} wants to add {member} to the group.": "{from}이(가) {member}을(를) 그룹에 추가하고 싶어합니다.",
  "{from} wants to change the groups {setting}.": "{from}이(가) 그룹의 {setting}을(를) 변경하고 싶어합니다.",
  "{from} wants to remove {member} from the group.": "{from}이(가) {member}을(를) 그룹에서 제거하고 싶어합니다.",
  "Added a member to {title}: {displayName}": "{title}에 멤버 추가됨: {displayName}",
  "Added a member: {displayName}": "멤버 추가됨: {displayName}",
  "Joined {title}": "{title}에 참여함",
  "Joined": "참여함",
  "Kicked a member from {title}: {displayName}": "{title}에서 멤버 추방됨: {displayName}",
  "Kicked a member {displayName}": "멤버 {displayName} 추방됨",
  "Left {title}": "{title}에서 나감",
  "Left": "나감",
  "Updated the channel description to: {description}": "채널 설명을 다음으로 업데이트함: {description}",
  "Updated the channel name to: {title}": "채널 이름을 다음으로 업데이트함: {title}",
  "Created a new poll:": "새 투표 생성됨:",
  "You": "당신",
  "{userList} reacted with {emotiName}": "{userList}이(가) {emotiName}으로 반응함",
  "New Direct Message": "새 직접 메시지",
  "Recent Conversations ({nbMembers})": "최근 대화 ({nbMembers})",
  "Unpin this message": "이 메시지 고정 해제",
  "Unpin": "고정 해제",
  "Pinned Messages": "고정된 메시지",
  "Add code": "코드 추가",
  "Add link": "링크 추가",
  "Add strikethrough": "취소선 추가",
  "Attach file": "파일 첨부",
  "Bold style text": "굵은 스타일 텍스트",
  "Bold": "굵게",
  "Code": "코드",
  "Italic style text": "기울임꼴 스타일 텍스트",
  "Italic": "기울임꼴",
  "Jump to latest message": "최신 메시지로 이동",
  "Link": "링크",
  "Replying to {replyingTo}: \"{text}\"": "{replyingTo}에 답장 중: \"{text}\"",
  "Stop replying": "답장 중지",
  "Strikethrough": "취소선",
  "This channel is public and everyone on the internet can see its content.": "이 채널은 공개되어 있으며 인터넷상의 모든 사람이 콘텐츠를 볼 수 있습니다.",
  "Write your message...": "메시지를 작성하세요...",
  "{strong_}{users}{_strong} are typing": "{strong_}{users}{_strong}이(가) 입력 중입니다",
  "{strong_}{user}{_strong} is typing": "{strong_}{user}{_strong}이(가) 입력 중입니다",
  "Save changes": "변경 사항 저장",
  "Copied to clipboard": "클립보드에 복사됨",
  "Open in browser": "브라우저에서 열기",
  "Share link": "링크 공유",
  "Share": "공유",
  "Couldn't join the chatroom An error occurred: {error}": "채팅방에 참여할 수 없습니다 오류 발생: {error}",
  "Failed to join the chatroom": "채팅방 참여 실패",
  "Join Channel": "채널 참여",
  "You are viewing {b_} # {title}{_b}": "{b_} # {title}{_b}을(를) 보고 있습니다",
  "private channel": "비공개 채널",
  "unknown chatroom": "알 수 없는 채팅방",
  "(edited)": "(편집됨)",
  "Download ({size})": "다운로드 ({size})",
  "Expand": "확장",
  "Load video": "비디오 로드",
  "Delete": "삭제",
  "Download": "다운로드",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Remove attachment": "첨부 파일 제거",
  "Chat attachment too large modal": "채팅 첨부 파일 크기 초과 모달",
  "File too large": "파일이 너무 큽니다",
  "That file is too large and cannot be uploaded. The limit is {sizeLimit} MB": "파일이 너무 커서 업로드할 수 없습니다. 한도는 {sizeLimit} MB입니다",
  "Upload attachment": "첨부 파일 업로드",
  "Scroll left": "왼쪽으로 스크롤",
  "Scroll right": "오른쪽으로 스크롤",
  "Image preview": "이미지 미리보기",
  "Submit": "제출",
  "(Votes Hidden)": "(투표 숨김)",
  "Change vote": "투표 변경",
  "Expires on: {expiry}": "만료일: {expiry}",
  "poll": "투표",
  "Poll closed": "투표 종료됨",
  "Voted for “{option}”": "“{option}”에 투표함",
  "Next video": "다음 비디오",
  "Previous video": "이전 비디오",
  "Add income details": "수입 세부 정보 추가",
  "Add your income details to start receiving or giving mincome.": "mincome을 받거나 제공하기 시작하려면 수입 세부 정보를 추가하세요.",
  "Add your income details": "수입 세부 정보 추가",
  "This will allow you to start receiving or giving mincome.": "이로 인해 mincome을 받거나 제공하기 시작할 수 있습니다.",
  "Welcome, {username}!": "환영합니다, {username}!",
  "A contribution is required.": "기여가 필요합니다.",
  "At least one non-monetary contribution is required.": "최소 하나의 비금전적 기여가 필요합니다.",
  "Cooking": "요리",
  "Edit contribution settings": "기여 설정 편집",
  "Free cinema tickets": "무료 영화 티켓",
  "Parties": "파티",
  "Portuguese classes": "포르투갈어 수업",
  "Programming": "프로그래밍",
  "This contribution already exists.": "이 기여는 이미 존재합니다.",
  "Your contribution": "당신의 기여",
  "Add": "추가",
  "Remove": "제거",
  "A total of {amount} to {listName}": "{listName}에게 총 {amount}",
  "A total of {service} to {button_}{numMembers} members{_button}": "{button_}{numMembers} 멤버{_button}에게 총 {service}",
  "{amount} from {listName}": "{listName}로부터 {amount}",
  "{amount} to {who}": "{who}에게 {amount}",
  "{button_}{who0}{_button} and {button_}{who1}{_button}": "{button_}{who0}{_button} 및 {button_}{who1}{_button}",
  "{service} from {button_}{numMembers} members{_button}": "{button_}{numMembers} 멤버{_button}로부터 {service}",
  "{service} from {who}": "{who}로부터 {service}",
  "Hide": "숨기기",
  "1 member is contributing.": "1명의 멤버가 기여 중입니다.",
  "At the moment, no one is in need of contributions.": "현재 기여가 필요한 사람이 없습니다.",
  "No members in the group are pledging yet! 😔": "그룹 멤버 중 아직 약속한 사람이 없습니다! 😔",
  "Non-monetary": "비금전적",
  "Review payments": "지불 검토",
  "See all contributions": "모든 기여 보기",
  "See more": "더 보기",
  "There are no non-monetary contributions.": "비금전적 기여가 없습니다.",
  "You and 1 other member are contributing.": "당신과 다른 1명의 멤버가 기여 중입니다.",
  "You and {count} other members are contributing.": "당신과 {count}명의 다른 멤버가 기여 중입니다.",
  "You are contributing.": "당신이 기여 중입니다.",
  "You are pledging {br_}{amount}": "{br_}{amount}을 약속 중입니다",
  "You need {br_}{amount}": "{br_}{amount}이 필요합니다",
  "You will receive {amount}.": "{amount}을 받게 됩니다.",
  "{amount} will be used.": "{amount}이 사용될 것입니다.",
  "{b1}Make a pledge{b2} to start contributing to other members.": "{b1}약속하기{b2} 다른 멤버들에게 기여를 시작하세요.",
  "{count} members are contributing.": "{count}명의 멤버가 기여 중입니다.",
  "Change": "변경",
  "Payments received": "수신된 지불",
  "Payments sent": "발송된 지불",
  "{value} out of {max}": "{max} 중 {value}",
  "Send payments": "지불 보내기",
  "The distribution period begins on: {startDate}": "분배 기간은 {startDate}에 시작됩니다",
  "Based on other members pledges, the group is not able to provide a full mincome yet.": "다른 멤버들의 약속에 기반하여 그룹은 아직 완전한 mincome을 제공할 수 없습니다.",
  "Group Pledging Status": "그룹 약속 상태",
  "Group pledging summary": "그룹 약속 요약",
  "Needed Pledges": "필요한 약속",
  "This amount will not be used until someone needs it.": "이 금액은 누군가가 필요로 할 때까지 사용되지 않습니다.",
  "Total Pledged": "총 약속된 금액",
  "You'll receive": "당신이 받을 금액",
  "{span_}Group{_span} goal": "{span_}그룹{_span} 목표",
  "Define up to how much you pledge to contribute to the group every 30 days. Only the minimum amount needed will be distributed.": "30일마다 그룹에 기여할 약속 금액을 정의하세요. 필요한 최소 금액만 분배됩니다.",
  "Do you make at least {groupMincomeFormatted} per month?": "월 {groupMincomeFormatted} 이상을 벌고 계신가요?",
  "How much do you want to pledge?": "얼마나 약속하시겠습니까?",
  "Income Details": "수입 세부 정보",
  "No, I don't": "아니요, 아닙니다",
  "Oops, you entered a negative number": "오류, 음수를 입력하셨습니다",
  "Payment details required. Please let people know how they can pay you.": "지불 세부 정보가 필요합니다. 사람들이 당신에게 어떻게 지불할 수 있는지 알려주세요.",
  "Pledge amount cannot exceed {max}": "약속 금액이 {max}을 초과할 수 없습니다",
  "The amount must be a number (e.g. 100.75)": "금액은 숫자여야 합니다 (예: 100.75)",
  "The method \"{methodName}\" is incomplete.": "방법 \"{methodName}\"이 불완전합니다.",
  "The method name for \"{methodValue}\" is missing.": "\"{methodValue}\"에 대한 방법 이름이 누락되었습니다.",
  "This is the minimum income in your group": "이것은 그룹의 최소 수입입니다",
  "What's your monthly income?": "월 수입은 얼마인가요?",
  "Yes, I do": "네, 그렇습니다",
  "Your income details are missing. Please review them and try again.": "수입 세부 정보가 누락되었습니다. 검토 후 다시 시도하세요.",
  "Your income must be lower than the group mincome": "수입은 그룹 mincome보다 낮아야 합니다",
  "Your payment methods are invalid. Please review them and try again.": "지불 방법이 유효하지 않습니다. 검토 후 다시 시도하세요.",
  "{firstMember} and {othersMembersCount} others will ensure you meet the mincome": "{firstMember}과 {othersMembersCount}명의 다른 사람이 mincome을 충족하도록 보장합니다",
  "{firstMember} and {othersMember} will ensure you meet the mincome": "{firstMember}과 {othersMember}이 mincome을 충족하도록 보장합니다",
  "{firstMember} will ensure you meet the mincome": "{firstMember}이 mincome을 충족하도록 보장합니다",
  "(optional)": "(선택)",
  "All members can support each other with non-monetary contributions. There's value in time, skills, and willingness to help the group.": "모든 멤버가 비금전적 기여로 서로 지원할 수 있습니다. 시간, 기술, 그룹 도움 의지에 가치가 있습니다.",
  "At least one non-monetary pledge is required": "최소 하나의 비금전적 약속이 필요합니다",
  "Non-monetary pledge cannot exceed {maxChars} characters": "비금전적 약속이 {maxChars} 문자를 초과할 수 없습니다",
  "Non-monetary pledge": "비금전적 약속",
  "Pledge value": "약속 가치",
  "Remove pledge entry": "약속 항목 제거",
  "BTC address": "BTC 주소",
  "Bitcoin": "비트코인",
  "Choose...": "선택...",
  "Email, name or URL": "이메일, 이름 또는 URL",
  "Lightning address": "라이트닝 주소",
  "Other group members will be able to use this information to send you monthly contributions.": "다른 그룹 멤버가 이 정보를 사용하여 월별 기여를 보낼 수 있습니다.",
  "Other": "기타",
  "Payment info cannot exceed {maxChars} characters.": "지불 정보가 {maxChars} 문자를 초과할 수 없습니다.",
  "Payment info is required.": "지불 정보가 필요합니다.",
  "Payment info": "지불 정보",
  "Payment value": "지불 가치",
  "Paypal": "페이팔",
  "Remove method": "방법 제거",
  "Venmo": "벤모",
  "Payment method": "지불 방법",
  "Lightning": "라이트닝",
  "Distributed: {done}": "분배됨: {done}",
  "Needed: {todo}": "필요: {todo}",
  "Percentage of the group income goal reached by the group.": "그룹이 도달한 그룹 수입 목표의 백분율.",
  "Support history": "지원 기록",
  "Total distributed since start: {amount}": "시작 이후 총 분배: {amount}",
  "* This month contains delayed payments for prior months.": "* 이 달에는 이전 달의 지연 지불이 포함되어 있습니다.",
  "The first distribution period hasn't started yet.": "첫 분배 기간이 아직 시작되지 않았습니다.",
  "Completed: {completed}": "완료됨: {completed}",
  "Percentage of payments completed by those pledging.": "약속한 사람들에 의해 완료된 지불의 백분율.",
  "TODO history": "할 일 기록",
  "Total: {total}": "총계: {total}",
  "Activity": "활동",
  "Overview": "개요",
  "Support %": "지원 %",
  "Todo %": "할 일 %",
  "Payments type": "지불 유형",
  "See all {groupMembersCount} members": "모든 {groupMembersCount} 멤버 보기",
  "new": "신규",
  "pending": "대기 중",
  "100% completed TODO streak of: 1 month": "100% 완료된 할 일 연속: 1개월",
  "100% completed TODO streak of: {streak} months": "100% 완료된 할 일 연속: {streak}개월",
  "Inactivity": "비활동",
  "Information about your pledges streaks and other streak members appears here.": "당신의 약속 연속 및 다른 연속 멤버에 대한 정보가 여기에 표시됩니다.",
  "Mincome goal streak of: 1 month": "Mincome 목표 연속: 1개월",
  "Mincome goal streak of: {streak} months": "Mincome 목표 연속: {streak}개월",
  "Streaks": "연속",
  "{btn_}1 member{_btn} has {strong_} missed payments {_strong}": "{btn_}1명의 멤버{_btn}가 {strong_} 지불 누락 {_strong}",
  "{btn_}1 member{_btn} has {strong_} on-time payment streaks{_strong}": "{btn_}1명의 멤버{_btn}가 {strong_} 제때 지불 연속 {_strong}",
  "{btn_}1 member{_btn} hasn't {strong_} entered income details{_strong}": "{btn_}1명의 멤버{_btn}가 {strong_} 수입 세부 정보 입력 안 함 {_strong}",
  "{btn_}1 member{_btn} hasn't {strong_} logged in past {days} days or more {_strong}": "{btn_}1명의 멤버{_btn}가 {strong_} 지난 {days}일 이상 로그인 안 함 {_strong}",
  "{btn_}1 member{_btn} hasn't {strong_} voted in the last {proposalcount} proposals {_strong}": "{btn_}1명의 멤버{_btn}가 {strong_} 지난 {proposalcount} 제안에 투표 안 함 {_strong}",
  "{btn_}{membercount} members{_btn} have {strong_} missed payments {_strong}": "{btn_}{membercount}명의 멤버{_btn}가 {strong_} 지불 누락 {_strong}",
  "{btn_}{membercount} members{_btn} have {strong_} on-time payment streaks{_strong}": "{btn_}{membercount}명의 멤버{_btn}가 {strong_} 제때 지불 연속 {_strong}",
  "{btn_}{membercount} members{_btn} haven't {strong_} entered income details{_strong}": "{btn_}{membercount}명의 멤버{_btn}가 {strong_} 수입 세부 정보 입력 안 함 {_strong}",
  "{btn_}{membercount} members{_btn} haven't {strong_} logged in past {days} days or more {_strong}": "{btn_}{membercount}명의 멤버{_btn}가 {strong_} 지난 {days}일 이상 로그인 안 함 {_strong}",
  "{btn_}{membercount} members{_btn} haven't {strong_} voted in the last {proposalcount} proposals {_strong}": "{btn_}{membercount}명의 멤버{_btn}가 {strong_} 지난 {proposalcount} 제안에 투표 안 함 {_strong}",
  "{user} - {count} month streak": "{user} - {count}개월 연속",
  "{user} missed {streak} payment": "{user}이 {streak} 지불 누락",
  "{user} missed {streak} payments": "{user}이 {streak} 지불 누락",
  "{user} missed {streak} vote": "{user}이 {streak} 투표 누락",
  "{user} missed {streak} votes": "{user}이 {streak} 투표 누락",
  "{groupMembersCount} members": "{groupMembersCount}명의 멤버",
  "Group members": "그룹 멤버",
  "This member did not use their invite link to join the group yet. This link should be given to them by {invitedBy} (you).": "이 멤버는 아직 초대 링크를 사용하여 그룹에 가입하지 않았습니다. 이 링크는 {invitedBy} (당신)가 그들에게 제공해야 합니다.",
  "This member did not use their invite link to join the group yet. This link should be given to them by {invitedBy}.": "이 멤버는 아직 초대 링크를 사용하여 그룹에 가입하지 않았습니다. 이 링크는 {invitedBy}가 그들에게 제공해야 합니다.",
  "Change Mincome": "최소 수입 변경",
  "Minimum Income": "최소 수입",
  "Add description": "설명 추가",
  "About the group": "그룹에 대해",
  "Invite members to your group": "그룹에 멤버 초대",
  "Start sharing your resources with the ones who matter to you!": "당신에게 중요한 사람들과 자원을 공유하기 시작하세요!",
  "Modal title": "모달 제목",
  "Introduce the potential new member(s) to your group": "잠재적 새 멤버를 그룹에 소개하세요",
  "Toggle background": "배경 토글",
  "Full name": "전체 이름",
  "Open Modal": "모달 열기",
  "Modal example": "모달 예시",
  "Open SubModal": "서브모달 열기",
  "Toggle back button": "뒤로 가기 버튼 토글",
  "Toggle subtitle": "부제목 토글",
  "Hello": "안녕하세요",
  "Direct Messages: Coming soon!": "다이렉트 메시지: 곧 출시!",
  "Failed to load news: {reportError}": "뉴스 로드 실패: {reportError}",
  "Group name is required": "그룹 이름이 필요합니다",
  "Group purpose cannot exceed {maxchar} characters": "그룹 목적은 {maxchar}자를 초과할 수 없습니다",
  "Mincome cannot exceed {max}": "최소 수입은 {max}를 초과할 수 없습니다",
  "Some information is invalid, please review it and try again.": "일부 정보가 유효하지 않습니다. 다시 검토하고 시도하세요.",
  "Step {current} of {max}": "{max} 단계 중 {current} 단계",
  "Back": "뒤로",
  "Mincome must be greater than 0": "최소 수입은 0보다 커야 합니다",
  "The amount must be a number. (E.g. 100.75)": "금액은 숫자여야 합니다. (예: 100.75)",
  "Next": "다음",
  "Group name cannot exceed {maxchar} characters": "그룹 이름은 {maxchar}자를 초과할 수 없습니다",
  "Create Group": "그룹 생성",
  "All messages exchanged between members will be {strong_} deleted permanently{_strong}.": "멤버 간 교환된 모든 메시지가 {strong_}영구적으로 삭제{_strong}됩니다.",
  "Are you sure you want to delete this group?": "이 그룹을 삭제하시겠습니까?",
  "Delete Group": "그룹 삭제",
  "Delete group": "그룹 삭제",
  "Leaving the group when you're the the admin will delete it and all its associated data.": "관리자일 때 그룹을 떠나면 그룹과 관련된 모든 데이터가 삭제됩니다.",
  "This group has {groupMembersCount} active members.": "이 그룹에는 {groupMembersCount}명의 활성 멤버가 있습니다.",
  "Does not match": "일치하지 않습니다",
  "Type \"{code}\" below": "아래에 \"{code}\" 입력",
  "1. Get an invitation": "1. 초대 받기",
  "2. Wait for an existing member to use the app": "2. 기존 멤버가 앱을 사용하기 기다리기",
  "Because Group Income is end-to-end encrypted, an existing member must send you the secret keys to access the group. They will automatically do this when they load the app.": "Group Income이 엔드투엔드 암호화되어 있으므로, 기존 멤버가 그룹에 액세스하기 위한 비밀 키를 보내야 합니다. 그들은 앱을 로드할 때 자동으로 이를 합니다.",
  "Click on the individual link you received from an existing group. Don't have an invite?": "기존 그룹에서 받은 개별 링크를 클릭하세요. 초대가 없나요?",
  "Create your own group": "자신의 그룹 생성",
  "Go to step {num}": "{num} 단계로 이동",
  "How to join a group": "그룹 가입 방법",
  "If you leave, you will stop having access to the {strong_}group chat{_strong} and {strong_}contributions{_strong}. Re-joining the group is possible, but requires other members to {strong_}vote and reach an agreement{_strong}.": "그룹을 떠나면 {strong_}그룹 채팅{_strong}과 {strong_}기부{_strong}에 액세스할 수 없게 됩니다. 재가입은 가능하지만, 다른 멤버들이 {strong_}투표하고 합의{_strong}에 도달해야 합니다.",
  "LEAVE {GROUP_NAME}": "{GROUP_NAME} 그룹 떠나기",
  "Your username is different": "사용자 이름이 다릅니다",
  "Leave Group": "그룹 떠나기",
  "Leave group": "그룹 떠나기",
  "*This value was automatically adjusted because there should always be at least 2 \"yes\" votes.": "*이 값은 항상 최소 2개의 \"yes\" 투표가 있어야 하므로 자동으로 조정되었습니다.",
  "*This value was automatically adjusted because your group is too small for the disagreement number.": "*이 값은 그룹이 불일치 숫자에 비해 너무 작아서 자동으로 조정되었습니다.",
  "Active": "활성",
  "Change to this system": "이 시스템으로 변경",
  "Disagreement number": "불일치 숫자",
  "Maximum number of \"no\" votes:": "\"no\" 투표 최대 숫자:",
  "Percentage based": "백분율 기반",
  "Percentage of members that need to agree:": "합의가 필요한 멤버의 백분율:",
  "Proposals are accepted when the required percentage of members agree to the proposal.": "필요한 백분율의 멤버가 제안에 동의하면 제안이 수락됩니다.",
  "Proposals are rejected when a certain number of members disagree with the proposal.": "특정 숫자의 멤버가 제안에 동의하지 않으면 제안이 거부됩니다.",
  "Propose change": "변경 제안",
  "Propose changing to this system": "이 시스템으로 변경 제안",
  "{b_}{count}{_b} {sm_}(adjusted to {nr}*){_sm}": "{b_}{count}{_b} {sm_}({nr}*로 조정됨){_sm}",
  "{b_}{percent}{_b} {sm_}({count} out of {total} members){_sm}": "{b_}{percent}{_b} {sm_}({total}명 중 {count}명){_sm}",
  "{b_}{percent}{_b} {sm_}({count}* out of {total} members){_sm}": "{b_}{percent}{_b} {sm_}({total}명 중 {count}*명){_sm}",
  "After the onboarding period has ended, everyone will be asked to vote on whether or not a new member should be added. But for now, enjoy {count} free passes!": "온보딩 기간이 끝나면, 모든 사람이 새 멤버 추가 여부에 투표하도록 요청됩니다. 하지만 지금은 {count}개의 무료 패스를 즐기세요!",
  "Broken invite link!": "손상된 초대 링크!",
  "See {a_}logs for details{_a}.": "{a_}로그{_a}에서 세부 정보 확인.",
  "Share this link to grant access to your group.": "이 링크를 공유하여 그룹 액세스 권한 부여.",
  "This invite link doesn't expire": "이 초대 링크는 만료되지 않습니다",
  "This invite link expires on {expireDate}.": "이 초대 링크는 {expireDate}에 만료됩니다.",
  "Add new members": "새 멤버 추가",
  "Active links": "활성 링크",
  "All links": "모든 링크",
  "Anyone with this link can join the group.": "이 링크를 가진 누구나 그룹에 가입할 수 있습니다.",
  "Anyone": "누구나",
  "Are you sure you want to revoke this link? This action cannot be undone.": "이 링크를 취소하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "Doesn't expire": "만료되지 않음",
  "Filter links": "링크 필터",
  "Here's a list of all invite links you own": "당신이 소유한 모든 초대 링크 목록입니다",
  "Invite links": "초대 링크",
  "Not used yet": "아직 사용되지 않음",
  "Not used": "사용되지 않음",
  "Revoke Link": "링크 취소",
  "Revoked": "취소됨",
  "See original proposal": "원본 제안 보기",
  "Show list": "목록 표시",
  "To generate a new link, you need to {r1}propose adding a new member{r2} to your group.": "새 링크를 생성하려면 그룹에 새 멤버 추가를 {r1}제안{r2}해야 합니다.",
  "Used": "사용됨",
  "created for": "생성됨:",
  "invite link": "초대 링크",
  "state": "상태",
  "{days}d {hours}h {minutes}m left": "{days}일 {hours}시간 {minutes}분 남음",
  "{hours}h {minutes}m left": "{hours}시간 {minutes}분 남음",
  "{minutes}m left": "{minutes}분 남음",
  "{months}mo {days}d left": "{months}개월 {days}일 남음",
  "{numberOfResponses}/{quantity} used": "{numberOfResponses}/{quantity} 사용됨",
  "{years}y {months}mo {days}d left": "{years}년 {months}개월 {days}일 남음",
  "action": "작업",
  "Expired": "만료됨",
  "Edit permissions": "권한 편집",
  "Open permission action menu": "권한 작업 메뉴 열기",
  "Add Permissions": "권한 추가",
  "Coming soon!": "곧 출시됩니다!",
  "Here's a list of roles and permissions granted to your group members.": "여기 그룹 멤버에게 부여된 역할 및 권한 목록입니다.",
  "Permissions": "권한",
  "Role": "역할",
  "Roles and Permissions": "역할 및 권한",
  "User / Role": "사용자 / 역할",
  "User": "사용자",
  "'{first}' and {restCount} more": "'{first}' 및 {restCount} 더",
  "{no} permissions": "{no} 권한",
  "See all": "모두 보기",
  "Admin": "관리자",
  "Assign delegator": "위임자 지정",
  "Custom": "사용자 지정",
  "Delegate permissions": "권한 위임",
  "Delete channels": "채널 삭제",
  "Moderator (Delegator)": "중재자 (위임자)",
  "Moderator": "중재자",
  "Revoke invites": "초대 취소",
  "View permissions": "권한 보기",
  "Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
  "Server error": "서버 오류",
  "We are having some trouble. Please try again later.": "문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
  "We couldn’t find what you are looking for.": "찾으시는 것을 찾을 수 없습니다.",
  "Take me home": "홈으로 이동",
  "Create a new group": "새 그룹 생성",
  "Global dashboard": "전역 대시보드",
  "Add a group": "그룹 추가",
  "Blog": "블로그",
  "Chat": "채팅",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Donate": "기부",
  "Global Dashboard Menu": "전역 대시보드 메뉴",
  "Help &amp; Feedback": "도움말 및 피드백",
  "Main Menu": "메인 메뉴",
  "Main": "메인",
  "Show notifications": "알림 표시",
  "Mark all as read": "모두 읽음으로 표시",
  "NEW": "새로",
  "Nothing to see here... yet!": "여기 볼 게 없습니다... 아직!",
  "OLDER": "이전",
  "Export all periods": "모든 기간 내보내기",
  "Export payments": "지불 내보내기",
  "Export received payments": "수신 지불 내보내기",
  "Export sent payments": "발신 지불 내보내기",
  "Export your received payment history to .csv": "수신 지불 내역을 .csv로 내보내기",
  "Export your sent payment history to .csv": "발신 지불 내역을 .csv로 내보내기",
  "Payment period": "지불 기간",
  "Period": "기간",
  "Select payment period": "지불 기간 선택",
  "Sent": "발신",
  "Date & Time": "날짜 및 시간",
  "Mincome at the time": "당시 최소 소득",
  "Manual": "수동",
  "Sent to": "수신자",
  "Received": "수신",
  "Sent by": "발신자",
  "Amount received": "수신 금액",
  "Payment not received": "지불 미수신",
  "Period: {start} - {end}": "기간: {start} - {end}",
  "There was a problem with {nr} of your payments.": "지불 {nr}개에 문제가 있었습니다.",
  "Amount sent": "발신 금액",
  "Cancel payment": "지불 취소",
  "Notes": "노트",
  "Sent by {name}": "{name}이(가) 보냄",
  "Sent to {name}": "{name}에게 보냄",
  "Transaction ID": "거래 ID",
  "Payment details": "지불 세부 정보",
  "Relative to": "관련",
  "Send Thanks!": "감사 전송!",
  "Next distribution Date: {dDate}": "다음 배포 날짜: {dDate}",
  "Already marked as not received!": "이미 미수신으로 표시됨!",
  "I did not receive this": "이것을 받지 않았습니다",
  "Send thank you": "감사 전송",
  "Mark as sent": "발신으로 표시",
  "Reset": "재설정",
  "Mark as an item to pay": "지불 항목으로 표시",
  "Cancel this payment": "이 지불 취소",
  "Partial": "부분",
  "{partial_amount} out of {partial_total}": "{partial_total} 중 {partial_amount}",
  "Select payment item": "지불 항목 선택",
  "Payments History": "지불 내역",
  "Next page": "다음 페이지",
  "Previous page": "이전 페이지",
  "Show per page": "페이지당 표시",
  "Show:": "표시:",
  "per page": "페이지당",
  "results": "결과",
  "{range} out of {count}": "{count} 중 {range}",
  "Please support the development of Group Income by {r1}sending a donation{r2}!": "Group Income 개발을 {r1}기부{r2}로 지원해 주세요!",
  "Record 1 payment": "1개 지불 기록",
  "Record payments": "지불 기록",
  "Record {number} payments": "{number}개 지불 기록",
  "Who did you send money to?": "누구에게 돈을 보냈나요?",
  "Your payments were recorded": "지불이 기록되었습니다",
  "Add a note {span_}(optional){_span}": "노트 추가 {span_}(선택){_span}",
  "Leave a message to the group members selected above.": "위에 선택된 그룹 멤버에게 메시지 남기기.",
  "Leave a message": "메시지 남기기",
  "Toggle comment box": "댓글 상자 토글",
  "Due": "만기",
  "Mark sent to all": "모두에게 발신으로 표시",
  "Total": "총계",
  "Donate 1% to support the development of Group Income": "Group Income 개발 지원을 위해 1% 기부",
  "Donation fee": "기부 수수료",
  "QR code payment": "QR 코드 지불",
  "Send payment via Lightning": "Lightning을 통해 지불 전송",
  "Send payment": "지불 전송",
  "Send payments via Lightning": "Lightning을 통해 지불 전송",
  "To complete your payment, please use your payment app to scan the QR code with your phone or copy the payment link.": "지불 완료를 위해 지불 앱을 사용하여 휴대폰으로 QR 코드를 스캔하거나 지불 링크를 복사해 주세요.",
  "Toggle donation fee": "기부 수수료 토글",
  "Received payments": "수신 지불",
  "Send Thank You Modal": "감사 전송 모달",
  "Thank you!": "감사합니다!",
  "What message would you like to send?": "어떤 메시지를 보내시겠습니까?",
  "Your Thank You was sent!": "감사 메시지가 전송되었습니다!",
  "something went wrong! couldn't process your request to send a thank you note.": "문제가 발생했습니다! 감사 노트 전송 요청을 처리할 수 없습니다.",
  "Thank you note!": "감사 노트!",
  "View Thank You Modal": "감사 보기 모달",
  "{name} Note:": "{name} 노트:",
  "Payment actions": "지불 작업",
  "Not received": "미수신",
  "{member} marked this payment as not received.": "{member}이 이 지불을 미수신으로 표시했습니다.",
  "Invitee name": "초대자 이름",
  "Remove invitee": "초대자 제거",
  "Change from a {b_}{oldSystem}{_b} voting system to a {b_}{newSystem}{_b} voting system.": "{b_}{oldSystem}{_b} 투표 시스템에서 {b_}{newSystem}{_b} 투표 시스템으로 변경.",
  "Change voting rules": "투표 규칙 변경",
  "Change voting system": "투표 시스템 변경",
  "Future proposals would be accepted if {b_}no one{_b} disagrees.": "미래 제안은 {b_}아무도{_b} 반대하지 않으면 수락됩니다.",
  "Future proposals would be accepted if {nr} or fewer members disagree.": "미래 제안은 {nr}명 이하의 멤버가 반대하면 수락됩니다.",
  "You are proposing to keep the same value as the actual.": "실제와 동일한 값을 유지하도록 제안하고 있습니다.",
  "disagreement number": "반대 수",
  "percentage based": "백분율 기반",
  "Current distribution date is on {currentDistributionDate}.": "현재 배포 날짜는 {currentDistributionDate}입니다.",
  "New distribution date": "새 배포 날짜",
  "The first distribution period is not started yet, so {strong_}this change will be immediate{_strong} (no voting required).": "첫 번째 배포 기간이 아직 시작되지 않았으므로 {strong_}이 변경은 즉시 적용됩니다{_strong} (투표 불필요).",
  "The new distribution date should be different from the current one.": "새 배포 날짜는 현재 날짜와 달라야 합니다.",
  "Change distribution date": "배포 날짜 변경",
  "A proposal name is required.": "제안 이름이 필요합니다.",
  "Generic Proposal": "일반 제안",
  "Group members will be able to vote Yes/No on this proposal. Make sure it is clear and concise.": "그룹 멤버는 이 제안에 대해 예/아니오로 투표할 수 있습니다. 명확하고 간결하게 작성하세요.",
  "Name your proposal": "제안 이름 지정",
  "Approve All": "모두 승인",
  "Approve": "승인",
  "In Group Income, you can use an invitation link to add members to the group and invite up to 60 people. Once someone uses that link to join the group, they’ll need to be approved by a member of the group with member approval permissions.": "Group Income에서 초대 링크를 사용하여 그룹에 멤버를 추가하고 최대 60명을 초대할 수 있습니다. 누군가 그 링크를 사용하여 그룹에 가입하면, 멤버 승인 권한이 있는 그룹 멤버에 의해 승인되어야 합니다.",
  "Member Requests": "멤버 요청",
  "Reject All": "모두 거부",
  "Reject": "거부",
  "Request Approved.": "요청 승인됨.",
  "Request Rejected.": "요청 거부됨.",
  "See all requests": "모든 요청 보기",
  "There are no open requests right now.": "현재 열린 요청이 없습니다.",
  "Change minimum income": "최소 소득 변경",
  "Currently {groupMincomeFormatted} monthly.": "현재 {groupMincomeFormatted} 월별입니다.",
  "New minimum income": "새 최소 소득",
  "The new mincome should be different than the current one.": "새 최소 소득은 현재 값과 달라야 합니다.",
  "Add {user} to group.": "{user}을 그룹에 추가하세요.",
  "Automated": "자동화된",
  "Change disagreement number from {X} to {N}.": "반대 수를 {X}에서 {N}으로 변경하세요.",
  "Change from a disagreement based voting system to a percentage based one, with minimum agreement of {percent}.": "반대 기반 투표 시스템에서 {percent}의 최소 동의율을 가진 비율 기반 시스템으로 변경하세요.",
  "Change from a percentage based voting system to a disagreement based one, with a maximum of {N} “no” votes.": "비율 기반 투표 시스템에서 최대 {N}개의 '반대' 투표를 가진 반대 기반 시스템으로 변경하세요.",
  "Change percentage based from {X} to {N}.": "비율 기반을 {X}에서 {N}으로 변경하세요.",
  "Change {setting} from {currentValue} to {proposedValue}": "{setting}을 {currentValue}에서 {proposedValue}로 변경하세요",
  "Expired on {date}": "{date}에 만료됨",
  "Group Income system is proposing": "그룹 소득 시스템이 제안 중입니다",
  "Please send the following link to {user} so they can join the group:": "{user}에게 그룹에 가입할 수 있도록 다음 링크를 보내주세요:",
  "Proposal accepted on {date} with {yay} in favor out of {total} total votes.": "{date}에 {total}개 총 투표 중 {yay}개의 찬성으로 제안이 승인되었습니다.",
  "Proposal cancelled.": "제안이 취소되었습니다.",
  "Proposal rejected on {date} with {nay} against out of {total} total votes.": "{date}에 {total}개 총 투표 중 {nay}개의 반대로 제안이 거부되었습니다.",
  "Read more": "더 읽기",
  "You are proposing": "당신이 제안 중입니다",
  "You cannot vote.": "투표할 수 없습니다.",
  "You proposed": "당신이 제안했습니다",
  "{automated}Remove {user} (you) from the group.": "{automated}{user} (당신)을 그룹에서 제거하세요.",
  "{automated}Remove {user} from the group.": "{automated}{user}을 그룹에서 제거하세요.",
  "{count} out of {total} members voted. Expires on {date}.": "{total}명 회원 중 {count}명이 투표했습니다. {date}에 만료됩니다.",
  "{username} is proposing": "{username}이 제안 중입니다",
  "{username} proposed": "{username}이 제안했습니다",
  "Create invitation": "초대 생성",
  "Members of your group will now be asked to vote.": "그룹 회원들이 이제 투표를 요청받을 것입니다.",
  "Send invitation": "초대 보내기",
  "Why are you proposing this change?": "이 변경을 왜 제안하나요?",
  "You need {b_}{n} yes votes{_b} for your proposal to be accepted.": "제안이 승인되려면 {b_}{n}개의 찬성 투표{_b}가 필요합니다.",
  "Your group has less than 3 members, so {strong_}this change will be immediate{_strong} (no voting required).": "그룹에 3명 미만의 회원이 있으므로 {strong_}이 변경은 즉시 적용됩니다{_strong} (투표 불필요).",
  "Your proposal was created": "제안이 생성되었습니다",
  "Your proposal will pass if {b_}fewer than {n} members{_b} disagree.": "{b_}{n}명 미만의 회원이{_b} 반대하면 제안이 통과됩니다.",
  "Your proposal will pass if {b_}less than {n} members{_b} disagree.": "{b_}{n}명 미만의 회원이{_b} 반대하면 제안이 통과됩니다.",
  "Your proposal will pass if {b_}no one{_b} disagrees.": "{b_}아무도{_b} 반대하지 않으면 제안이 통과됩니다.",
  "Your proposal will pass if {b_}{value} out of {total} members{_b} agree.": "{b_}{total}명 회원 중 {value}명이{_b} 동의하면 제안이 통과됩니다.",
  "Remove Member": "회원 제거",
  "Are you sure you want to cancel this proposal?": "이 제안을 취소하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to vote no?": "반대로 투표하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to vote yes?": "찬성으로 투표하시겠습니까?",
  "Cancel proposal": "제안 취소",
  "Change vote.": "투표 변경.",
  "Vote no": "반대 투표",
  "Vote yes": "찬성 투표",
  "no": "아니오",
  "yes": "예",
  "Add new member": "새 회원 추가",
  "Change mincome": "최소 소득 변경",
  "Change voting threshold": "투표 기준 변경",
  "Generic proposal": "일반 제안",
  "Group Members": "그룹 회원",
  "Other Proposals": "기타 제안",
  "Proposals": "제안",
  "There are no open proposals.": "열린 제안이 없습니다.",
  "Voting Systems": "투표 시스템",
  "Archived proposals": "보관된 제안",
  "Create proposal": "제안 생성",
  "In Group Income, every member of the group gets to vote on important decisions, like removing or adding members, changing the mincome value and others.": "Group Income에서 그룹의 모든 회원은 회원 추가/제거, 최소 소득 값 변경 등 중요한 결정에 투표할 수 있습니다.",
  "All proposals": "모든 제안",
  "Newest first": "최신순",
  "Oldest first": "오래된 순",
  "{groupProposalsCount} proposals": "{groupProposalsCount}개의 제안",
  "Are you sure you want to remove {name} from the group?": "{name}을 그룹에서 제거하시겠습니까?",
  "Remove {name} from the group": "{name}을 그룹에서 제거",
  "Use admin permissions to remove immediately": "관리자 권한으로 즉시 제거",
  "An error occurred that prevents us from showing a list of these groups. The error was: {message}": "이 그룹 목록을 표시하지 못하는 오류가 발생했습니다. 오류: {message}",
  "DELETE ACCOUNT": "계정 삭제",
  "This action will also delete any groups you've created.": "이 작업은 생성한 모든 그룹도 삭제합니다.",
  "This action will also delete the following groups:": "이 작업은 다음 그룹도 삭제합니다:",
  "Delete account": "계정 삭제",
  "Deleting your account will erase all your data, and remove you from the groups you belong to.": "계정 삭제 시 모든 데이터가 지워지고 소속된 그룹에서 제거됩니다.",
  "Group Income is developed by the {a_}okTurtles Foundation{_a} and is funded entirely by individual contributions.": "Group Income은 {a_}okTurtles Foundation{_a}에서 개발되었으며, 개인 기부로 완전히 자금을 지원받습니다.",
  "Illustrations": "일러스트",
  "Libraries": "라이브러리",
  "Support this project": "이 프로젝트 지원",
  "Browser": "브라우저",
  "Combined": "결합",
  "Debug": "디버그",
  "Error obtaining logs. {reportError}": "로그를 가져오는 데 오류가 발생했습니다. {reportError}",
  "Failed to download the app logs. {reportError}": "앱 로그 다운로드에 실패했습니다. {reportError}",
  "Failed to share the app logs. {reportError}": "앱 로그 공유에 실패했습니다. {reportError}",
  "If you encounter problems, please download the logs and {a_}send them to us{_a}.": "문제가 발생하면 로그를 다운로드하여 {a_}저희에게 보내주세요{_a}.",
  "Info": "정보",
  "Log source:": "로그 소스:",
  "Log": "로그",
  "Recent error: \"{errorMsg}\". Please download the logs and {a_}send them to us{_a}, so we can help troubleshoot.": "최근 오류: \"{errorMsg}\". 로그를 다운로드하여 {a_}저희에게 보내주세요{_a}, 그러면 문제 해결을 도와드리겠습니다.",
  "Service worker": "서비스 워커",
  "Source:": "소스:",
  "Application Logs": "앱 로그",
  "Troubleshooting": "문제 해결",
  "Animations": "애니메이션",
  "Reduced Motion": "감소된 모션",
  "Reduced motion": "감소된 모션",
  "Text size": "텍스트 크기",
  "Theme": "테마",
  "When enabled the amount of animations you see around are reduced.": "활성화 시 주변 애니메이션 양이 줄어듭니다.",
  "Allow browser notifications": "브라우저 알림 허용",
  "Browser notifications": "브라우저 알림",
  "Congratulations": "축하합니다",
  "Get notifications to find out what's going on when you're not on Group Income. You can turn them off anytime.": "Group Income에 없을 때 무슨 일이 일어나는지 알림을 받으세요. 언제든지 끌 수 있습니다.",
  "Push notifications are disabled because your browser settings have disabled them.": "브라우저 설정에서 비활성화되어 푸시 알림이 비활성화되었습니다.",
  "There was a problem requesting notifications permission": "알림 권한 요청 중 문제가 발생했습니다",
  "Try granting notifications permissions in your browser settings first": "먼저 브라우저 설정에서 알림 권한을 부여해보세요",
  "You have granted browser notification!": "브라우저 알림 권한이 부여되었습니다!",
  "Your browser doesn't support push notifications": "브라우저가 푸시 알림을 지원하지 않습니다",
  "Volume": "볼륨",
  "Use system settings": "시스템 설정 사용",
  "For diagnostic info, see application logs.": "진단 정보는 앱 로그를 참조하세요.",
  "If you're having trouble with the app, you can try resetting Group Income. This will delete the current app state, and log you out. After you log back in, it may take a few minutes for the app to reset, but that should fix most problems. THIS WILL LOG YOU OUT.": "앱에 문제가 있으면 Group Income을 재설정해보세요. 이는 현재 앱 상태를 삭제하고 로그아웃합니다. 다시 로그인한 후 앱 재설정에 몇 분이 걸릴 수 있지만, 대부분의 문제를 해결할 것입니다. 이 작업은 로그아웃을 유발합니다.",
  "Ok": "확인",
  "Re-sync and rebuild data": "데이터 재동기화 및 재빌드",
  "Re-sync failed. {reportError}": "재동기화에 실패했습니다. {reportError}",
  "Reset Group Income": "Group Income 재설정",
  "Bio": "자기소개",
  "Display Name": "표시 이름",
  "Save account changes": "계정 변경 저장",
  "This action cannot be undone.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "This is how others will see your name accross the platform.": "이것이 다른 사람들이 플랫폼 전반에서 당신의 이름을 보는 방식입니다.",
  "Update Password": "비밀번호 업데이트",
  "Your changes were saved!": "변경 사항이 저장되었습니다!",
  "Advanced": "고급",
  "App settings": "앱 설정",
  "Appearance": "모습",
  "Log Out": "로그아웃",
  "My account": "내 계정",
  "User settings": "사용자 설정",
  "Add a non-monetary pledge": "비금전적 서약 추가",
  "Add members to group": "그룹에 회원 추가",
  "Failed to add a contribution": "기여 추가에 실패했습니다",
  "Giving": "기부",
  "No one is pledging money at the moment.": "현재 아무도 돈을 서약하지 않고 있습니다.",
  "No one needs monetary contributions at the moment. You can still add non-monetary contributions if you would like.": "현재 금전적 기여가 필요하지 않습니다. 원하시면 비금전적 기여를 추가할 수 있습니다.",
  "Payment method {paymentMethod}": "결제 방법 {paymentMethod}",
  "Receiving": "수령",
  "When other members pledge a monetary or non-monetary contribution, they will appear here.": "다른 회원이 금전적 또는 비금전적 기여를 서약하면 여기에 표시됩니다.",
  "You are pledging up to {upTo}": "최대 {upTo}를 서약 중입니다",
  "You can add non-monetary contributions for the group here.": "여기서 그룹을 위한 비금전적 기여를 추가할 수 있습니다.",
  "You can contribute to your group with money or other valuables like teaching skills, sharing your time to help someone. The sky is the limit!": "돈이나 기술 가르치기, 시간 공유 등 가치 있는 것으로 그룹에 기여할 수 있습니다. 한계가 없습니다!",
  "You need {amount}": "{amount}가 필요합니다",
  "No one has created a proposal yet.": "아직 제안을 생성한 사람이 없습니다.",
  "Open Modal \"John\"": "모달 \"John\" 열기",
  "Open Modal \"Kate\"": "모달 \"Kate\" 열기",
  "Open Prompt": "프롬프트 열기",
  "Send donation": "기부 보내기",
  "Show info": "정보 표시",
  "News & Updates": "뉴스 및 업데이트",
  "1 member": "1명 회원",
  "Add People": "사람 추가",
  "Channel Options": "채널 옵션",
  "Leave {channelName}": "{channelName} 채널 나가기",
  "Notification settings": "알림 설정",
  "Rename": "이름 변경",
  "Sorry, this message is from a private chatroom that you are not part of.": "죄송합니다, 이 메시지는 당신이 속하지 않은 개인 채팅방에서 온 것입니다.",
  "Update description": "설명 업데이트",
  "{messagesCount} Pinned": "{messagesCount} 고정됨",
  "{num} members": "{num}명 회원",
  "Next distribution date is on {date}. Make sure to update your {r1}income details{r2} by then.": "다음 배포 날짜는 {date}입니다. 그때까지 {r1}소득 세부 정보{r2}를 업데이트하세요.",
  "Allow members to create public channels": "회원들이 공개 채널 생성 허용",
  "Changes to these settings will be visible to all group members": "이 설정 변경은 모든 그룹 회원에게 표시됩니다",
  "Default currency": "기본 통화",
  "Feature coming soon": "곧 제공될 기능",
  "Group description cannot exceed {maxchar} characters": "그룹 설명은 {maxchar}자를 초과할 수 없습니다",
  "Group name": "그룹 이름",
  "Let users create public channels. The data in public channels is intended to be completely public and should be treated with the same care and expectations of privacy that one has with normal social media: that is, you should have zero expectation of any privacy of the content you post to public channels.": "사용자들이 공개 채널을 생성하도록 합니다. 공개 채널의 데이터는 완전히 공개되며, 일반 소셜 미디어와 동일한 주의와 프라이버시 기대를 가져야 합니다. 즉, 공개 채널에 게시하는 콘텐츠에 대한 프라이버시 기대는 없습니다.",
  "Public Channels": "공개 채널",
  "This is the currency that will be displayed for every member of the group, across the platform.": "이것이 플랫폼 전반에서 그룹의 모든 회원에게 표시될 통화입니다.",
  "This means you will stop having access to the {b_}group chat{_b} (including direct messages to other group members) and {b_}contributions{_b}. Re-joining the group is possible, but requires other members to vote and reach an agreement.": "이로 인해 {b_}그룹 채팅{_b} (다른 그룹 회원과의 직접 메시지 포함) 및 {b_}기여{_b}에 대한 액세스가 중단됩니다. 그룹에 재가입은 가능하지만, 다른 회원들의 투표와 합의가 필요합니다.",
  "Voting System": "투표 시스템",
  "Create a new group and invite your friends.": "새 그룹을 생성하고 친구들을 초대하세요.",
  "Enter an existing group using your username.": "사용자 이름을 사용하여 기존 그룹에 참여하세요.",
  "Install this web app on your device for better usability.": "더 나은 사용성을 위해 이 웹 앱을 장치에 설치하세요.",
  "Install": "설치",
  "Join": "참여",
  "Let’s get this party started": "파티를 시작합시다",
  "Signup": "가입",
  "Welcome to Group Income": "Group Income에 오신 것을 환영합니다",
  "(group name unavailable)": "(그룹 이름 사용 불가)",
  "Error details:{br_}{err}": "오류 세부 정보:{br_}{err}",
  "Failed to join the group": "그룹 참여에 실패했습니다",
  "Go to dashboard": "대시보드로 이동",
  "Oh no! {br_}This invite is already expired": "아이고! {br_}이 초대는 이미 만료되었습니다",
  "Oh no! {br_}This invite is not valid": "아이고! {br_}이 초대는 유효하지 않습니다",
  "Something went wrong. Please, try again.": "무언가 잘못되었습니다. 다시 시도해주세요.",
  "You are already a member of '{groupName}'": "'{groupName}'의 회원이 이미입니다",
  "You cannot join already joined group.": "이미 가입한 그룹에 참여할 수 없습니다.",
  "You should ask for a new one. Sorry about that!": "새로운 것을 요청하세요. 죄송합니다!",
  "You were invited to join": "당신이 참여하도록 초대되었습니다",
  "{who} invited you to join their group!": "{who}이 당신을 그룹에 참여하도록 초대했습니다!",
  "ALL": "전체",
  "Accepted methods": "허용된 방법",
  "Completed": "완료",
  "Distribution Locked": "배포 잠김",
  "Due on": "마감일",
  "Export CSV": "CSV 내보내기",
  "First payment sent. Distribution is now locked.": "첫 결제가 보내졌습니다. 배포가 이제 잠겼습니다.",
  "No results for \"{query}\".": "\"{query}\"에 대한 결과가 없습니다.",
  "Payment date": "결제 날짜",
  "Search for a payment": "결제 검색",
  "Search payments...": "결제 검색...",
  "There are no payments.": "결제가 없습니다.",
  "Todo": "할 일",
  "Try out the {r1}payments simulator.{r2}": "{r1}결제 시뮬레이터{r2}를 사용해보세요.",
  "You are currently {strong_}receiving{_strong} mincome.": "현재 {strong_}최소 소득을{_strong} 수령 중입니다.",
  "You are currently {strong_}sending{_strong} mincome.": "현재 {strong_}최소 소득을{_strong} 송금 중입니다.",
  "You can change this at any time by updating your {r1}income details{r2}.": "언제든지 {r1}소득 세부 정보{r2}를 업데이트하여 변경할 수 있습니다.",
  "You haven’t received any payments yet": "아직 결제를 받지 않았습니다",
  "{amt} in total, to 1 member": "총 {amt}, 1명 회원에게",
  "{amt} in total, to {count} members": "총 {amt}, {count}명 회원에게",
  "Waiting for approval to join {groupName}!": "{groupName}에 참여 승인을 기다리는 중입니다!",
  "You have used a public link to join a group. Once a member of the group approves your member request you’ll be able to access the group.": "공개 링크를 사용하여 그룹에 참여했습니다. 그룹 회원이 회원 요청을 승인하면 그룹에 액세스할 수 있습니다.",
  "0 Bytes": "0 바이트",
  "Invalid size": "잘못된 크기",
  "Fatal error: {reportError}": "치명적 오류: {reportError}"
}
